\subsection{Gnocchi-Gemüseauflauf mit Hackfleischsoße}
\subsubsection{Zutaten}
\begin{itemize}
	\item 500g Gnocchi (vegan)
	\item 1 Zucchini, gewürfelt
	\item 1 Paprika, gewürfelt
	\item 1 Zwiebel
	\item 2 Knoblauchzehen
	\item 300ml Gemüsebrühe
	\item 250ml Hafermilch
	\item 70g Tomatenmark
	\item veganer Reibegenuss
	\item 1 EL Kräuter der Provence
	\item 1 TL Paprika Edelsüß
	\item Alternativen für Hack:
	\begin{itemize}
		\item 75g Soja-Granulat (Trockengewicht)
		\item 75g Jackfruit-Erbsen-Hack (Trockengewicht)
		\item 250g Bohnen (vorgekocht)
	\end{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Zubereitung}
Das Soja-Granulat oder Jackfruit-Erbsen-Hack entsprechend der Packung vorbereiten. Die Zwiebel würfeln und in etwas Öl glasig anbraten, dann das Hack dazugeben und mitbraten, bis es braun und krümelig wird. Wenn Bohnen anstelle von veganem Hack verwendet wird, kommen diese mit dem Gemüse zur Soße hinzugegeben. \\

Die Hälfte des Tomatenmarks dazugeben und kurz mitrösten. Die Brühe angießen und die Hafermilch einrühren. Kurz aufkochen lassen. Das restliche Tomatenmark mit der Soße verrühren, das Gemüse, die Gewürze und Kräuter dazugeben. Die Soße sollte jetzt mindestens eine halbe Stunde köcheln.\\

Die Gnocchi in eine Auflaufform geben, mit der Soße übergießen und Reibegenuss drüber streuen.\\

Bei 200C Ober-/Unterhitze für ca. 25 - 30 min überbacken.